參議院多數黨領袖麥康奈爾：不承認拜登及賀錦麗「當選」

大師兄係咪返嚟啦？

睇嚟Trump真係有嘢揸起手

好戲嚟啦

之前唔係吹風話共和黨唔支持侵咩

齊人開飯

眾叛親離（CNN FCED）

而家美國主流媒體真係得啖笑

吹到夠票就收手

今次贏咗可以參眾兩院到手，侵上到台，民主黨就

RACIST
BLM

侵侵

多謝共和黨大佬
舊年怪錯咗佢
共和黨仲唔團結呢一世都係做小數黨

大部份都支持
有兩個唔支持
之後左媒將大部份篇幅集中係呢兩個人身上

McConnell!

全體歸隊咁滯

連麥康奈爾呢類老油條

都觀望

可能真的有少少野

羅姆尼同布殊

佢老婆咪趙小蘭

歸隊啦終於

咪上法庭等結果,根本咁先正常

Trump 2020

連登專業毛派fced

羅姆尼
( 雖然佢好撐香港)

其實好正常, 而家其實未正式有結果

face check左未㗎個twitter係咪假㗎

據說係司法保長走去同佢吹水之後就即刻跳出嚟

部

之後有巴打好快就post咗共和黨撐trump聲明啦
Fake news!

9up ?

下面d左癌仲歡天喜地愛登力

鬧劇就完啦

Google AG Barr McConnell

共和黨大佬

呢個堅

In Trump, we trust

唔通有把握

牆頭草
一條都冇先奇

今次你真係俾班dem賤種用下三濫手段得米，共和黨就一世都冇得選總統，點可以唔撐？

呢啲先係正常說話
就算你輸到甩褲都有權去法庭挑戰，而一旦挑戰，成個選擇就未完
依家班左媒就夾埋想逼侵侵放棄美國人既基本權利

一夜失去一切

美國主流媒體仲流撚過大紀元

反trump撚：
你睇吓共和黨啲人都同trump條傻仔保持距離啦
輸咗就輸咗啦喺度賴皮

你聽啲人 9 吹
人地慢少少話人唔做嘢
之前又話英國點點點
兒登唔知呢個世界好多嘢要考慮

佢好似本身都話當biden真係當選到佢都唔會比自由派通過議案

乜唔係好似林奠咁 上帝走去同佢吹水 先跳出黎咩

世事無常

拜燈睇個勢有撚排震

啲on 9左媒作文

黑暗大法師

D人開始撐侵仔, 應該係睇左侵仔手上既證據之後既決定

反主流媒體玩到咁大，就算侵今次輸左，下次共和黨上台一定搞死你。

記得佢選前有講過會盡力令侵尊重選舉結果，佢都咁講即係

大佬呀，你做票做到咁難睇好難撐你喎，依家梗係企開少少先啦

共和黨冇離棄侵
咁今次有排玩

Drain the motherfucking swamp

家下叫大師兄

XiNN

唔敢跟車太貼
而家有證據，有証人， 全部歸位

冚家剷Twitter censor未

連登左膠呢, 縮返入老母閪?

真係齊上齊落！
打咩波都好，一個人真係好難打

一定要有同路人 先可以打到最後

好撚多啦, 證據唔可以SHOW出黎, 比人發現咪夾口供, 毀滅證據?

有部份啫

布殊都有D傾斜啦，佢都支持重點票

哂氣啦聽呢度D友講
你老咪成日因為趙小蘭老豆係中國D生意就屈人地兩公婆奶共
奶共會係布殊同侵兩任總統下做到部長?
當人地vetting無到?

共和黨人要歸隊啦

尋晚侵連發幾個twitter, 唔通真係搵到有力証據証?

The threshold identification of Ballots is turning out to be even
bigger than originally anticipated. A very large number of Ballots
are impacted. Stay tuned!
選票的門檻識別結果甚至比最初預期的還要大。大量選票受到影響。敬請關注！

Nevada is turning out to be a cesspool of Fake Votes. @mschlapp
& @AdamLaxalt are finding things that, when released, will be
absolutely shocking!
內華達州原來是偽造選票的污水池。@mschlapp @AdamLaxalt
發現的東西一但發佈絕對會令人震驚！

Wisconsin is looking very good. Needs a little time statutorily. Will
happen soon! @Reince @SeanDuffyWI
威斯康星州看起來很好。需要一點法定的時間。即將發生！@Reince
@SeanDuffyWI

Pennsylvania prevented us from watching much of the Ballot count.
Unthinkable and illegal in this country.
賓夕法尼亞州阻止我們觀看很多選票點算。在這個國家是不可想像的和非法的。

Georgia will be a big presidential win, as it was the night of the
Election!
喬治亞州將會獲得大勝，就跟在選舉之夜一樣！

一定係fake news!
召喚FC撚求證

呢2件本身大選之前好前已經係撐登, 反骨仔

全部收返哂入佢地老母塊臭西度

又睇唔到

係咁聲稱自己當選 到底有冇將憲法放係眼內?

布殊佢憎侵
但論公義佢都會支持重點

小布殊都要歸隊啦
唔歸隊就真係俾人感覺共和黨內訌

佢係驚愛侵力拉隊走人唔投GOP姐

連登仔on9唔係扮周圍亂咬人

拜登今次真係拜山了

好多Trump card

自己google AG Barr McConnell
Btw DoJ開始做嘢

fc咗cnn個fc未

根本就應該要團結！今次俾Dems得呈，永世都出術，GOP唔駛旨意贏

同布殊家族講公義

叫佢食屎啦！出黎獻世

好睇過戲

含登力又炒車

之前啲媒體打飛機打得太開心
想做王，邊個彩佢

打飛機網頁成日講：某某失去了一切，某某證實了消息

緊係會驚，侵今次近乎腹背受敵底下都吹到近半合資格選民比票佢(唔好忘記有班所謂傳統大佬都同佢作對)，即係呢7000萬人可以話係佢個base嚟。變相即係話下屆就算侵唔選，嗰位參賽者都要有侵或者侵派祝福先有運行

小布殊congratulated biden

哈哈

唔怪得話侵侵係天選之人。如果比着第二個可能已經認輸。咁選舉舞弊單嘢就不了了之。又因為武漢肺炎，要郵寄投票，令到啲牛鬼蛇神走晒出嚟，啲人可以清楚睇到美國而家發生緊乜嘢事。好似整定咁。

左膠：我name and shame過你你無right架喇，btw我係咪好nice and decent a better person than trump

上面張圖 侵侵笑得好cute

屌，佢當年都係打官司嘅既得利益者，梗係要咁講啦

上星期有d 連燈仔話共和黨唔表態同侵割蓆

明明係台灣人，比連登仔當係中國人

之前連登仔當民主黨嗰班眾議員神咁拜

200%有啦

麥康奈爾呢D老油條, 仆街來
侵無料佢點會企侵個邊? 唔驚侵輸左拖埋佢落水?
佢同支那D關係令我思疑佢可能都有份想整死侵,
如果係咁更好, 即係佢真係見到侵好大機會返生, 嗱嗱聲企邊保命.

其實而家玩到咁, 會否組到聯合政府會好啲.
反正邊個當選另一面都唔會服.

點解要Draw, 明明盤棋都未捉完

聽連登仔講晒尻氣啦

連登唔啱聽就fake news，啱聽就傳聞都當証據

自己多啲獨立思考，凡事睇多幾個source

wow 其實好正
之前真係未聽過會咁樣
2016果時直接即日知道 仲要睇到trump trump個淆底樣就覺好笑
今次真係fraud到cls

不如重選，禁止郵寄，票站要透明度高，可以有多黨人監票，咁先公平

你死啦，啲登迷好小器o架，巴打你走先，我幫你頂住

昭昭天命

重選班人心態唔同左,結果一定唔同左

無呢回事
係cnn放大個別撚樣言論
大部分係未表態,當然要睇下個勢同手上有咩料

香港班民主黨走狗就係想造勢迫侵放棄追究

早兩三日喺連登開埋啲吹風post

（民主）黨媒嚟

係班泛登仔吹出嚟

香港關係法佢寫㗎

係班泛登仔想呃班新登仔，
本身連登嗰班邊會俾佢哋呃到

衰野做得多真係有報應

呢條友要睇定啲先

康康

下面果張唔明

拜登+賀錦麗同啲大法官有牙齒印

我認得有幾個係大法官，不過第一張黑人close up 係咩意思？望住仇家？

即刻明白哂

當年望住拜登既眼神

隔住個mon都feel到佢幾委屈

呢次認同McConnell

侵哥啲料分分鐘夠拎埋眾議院

爹親娘親不及Donald Trump

拎自己個連任去釣大魚。